仲未搵到定位既和理非參考一下

【9.29 全球反極權大遊行 - 香港站】

警方在夏慤道、干諾道中清場期間，在催淚彈及水炮車夾擊下，速龍小隊在濃煙中殺出並制服數十人，有過百名示威者慌不擇路下跑進了死胡同的海富中心，地鐵出口及另一處被拉下鐵閘，警方封鎖了入口下，要求示威者手持身份證單排出來搜身，示威者慌張掉棄身上裝備、甚至整個背包。

在「守護孩子」在警方封鎖線前手拖手阻擋警方去路，多次被警方警告阻差辦公下，成功爭取時間，令示威者打開鐵閘爬行離去。

警方發現追趕時已為時已晚，唯有「攞尾彩」地在隙縫噴大量胡椒噴霧及顏色水劑。

攝 / Tam Ming Keung @USP United Social Press 社媒
#USP #香港 #hongkong #反送中 #反送中條例遊行 #逃犯條例 #香港加油 #antiextraditionlaw #extraditionlaw #freehongkong #光復香港時代革命 #五大訴求 #五大訴求缺一不可 #USP20190929 #全球反極權大遊行

【新設】USP Instagram account：

USP Telegram Channel：